人民日報—多閱讀人民日報，提高個人素質

ok

人民日報—老衲- 已被解除職務

搵人幫手cap圖俾佢睇,因為我俾佢block咗